毒撚淨係可以上連登打發時間

係咪要熄登啦唔想做人

差少少想喊

已喊

我岩岩都真係係到諗
熄登點算

熄燈做咩先

冇得再做連登仔叫春

我怕黑架

哭能左

真係想哭

繼續report就得

嗚

是

其實你點解咁得閒嘅

想食爭鮮

藍

你好好樣？

我屌你老母呀食屎狗

Seen

其實你做緊乜尻 好想知

一句講曬啦 其實你想點

你連自己係邊個都唔知？咪搞事 躝啦好嗎

幫手report #9 thanks

你想點呀。。。

藍喎

有邊間壽司好食

佢連出嚟都唔敢出嚟啦 鍵盤戰士

我真係好想知
係咪做埋啲小學雞野特別爽？

你係我要甩P
唔好以為我唔記得你

爭鮮恐後